
                      El peor remake posible. He aqui como cargarse una buena historia. Actores malos, montaje de novatos apresurados, dirigida y guionizada con el culo, solo se salvan la direccion artistica, el magnifico vestuario y los perfectos pechos de las actrices que llenan la pantalla con profusion. No tiene argumento, en ningun momento engancha, solo violencia ( Â¿de donde salen los malos en el barco?) He leido cientos de comics en mi vida, decenas de conan y nunca vi que se pintara la sangre como si fuera vino, ni tampoco tanta violencia gratuita por parte de los buenos. En resumen un esperpento sin el que habriamos podido vivir perfectamente, mejor hubieran repuesto la de Arnold.
        
            